Super Junior 512澳門場齊齊去相愛相殺討論區(19)

SUPER JUNIOR

後續《Replay》

後續先行曲 利特作曲作詞 Super Duper MV

主打 Lo Siento
4月12日公開！

Super Junior，韓國SM Entertainment於2005年推出的流行音樂男子組合，出道初期由12名成員組成，成員包括：利特、希澈、韓庚、藝聲、強仁、神童、晟敏、銀赫、東海、始源、厲旭和起範。2006年，圭賢加入Super Junior成為第13位成員。

他們在歌手、演員、主持人、DJ、模特等方面發展，演藝活動經驗豐富，活躍於演藝圈各個領域之中，發展優秀且獲獎無數。

2015年11月6日，在Super Junior出道十周年之際，設立獨立工作室廠牌LabelSJ，專屬負責其專輯製作、經紀管理等方面的事業。

Super Junior的官方歌迷名稱是ELF（Ever Lasting Friends），意思是永遠的朋友。2006年6月2日正式公開，由隊長利特命名。應援色是寶藍色（Sapphire Blue）。

韓國官方網站：
日本官方網站：
台灣官方網站：
官方Instagram：SUPERJUNIOR_official
官方Twitter：@SJofficial
官方Facebook：@superjunior
官方微博：SUPERJUNIOR
官方Youtube：
官方Vlive：슈주 리턴즈 (SJ returns)

成員介紹
利特 隊長
藝名：利特（이특）Lee-Teuk
本名：朴正洙（박정수）Park Jung-Soo
出生日期：1983年7月1日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
藝名：希澈（희철）Hee-Chul
本名：金希澈（김희철）Kim Hee-Chul
出生日期：1983年7月10日
身高：179cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
藝名：韓庚（한경）Han-Geng
本名：韓庚
出生日期：1984年02月09日
身高：181cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

[/quote]

藝聲
藝名：藝聲（예성）Ye-Sung
本名：金鐘雲（김종운）Kim Jong-Woon
出生日期：1984年8月24日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Facebook：
Weibo：Yesung110684

強仁
藝名：強仁（강인）Kang-In
本名：金英雲（김영운）Kim Young-Woon
出生日期：1985年1月17日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：

神童
藝名：神童（신동）Shin-Dong
本名：申東熙（신동희）Shin Dong-Hee
出生日期：1985年9月28日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
藝名：晟敏（성민）Sung-Min
本名：李晟敏（이성민）Lee Sung-Min
出生日期：1986年1月1日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：（已停用）
Facebook：
Weibo：_LIUstudio_

銀赫
藝名：銀赫（은혁）Eun-Hyuk
本名：李赫宰（이혁재）Lee Hyuk-Jae
出生日期：1986年4月4日
身高：176cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
藝名：始源（시원）Si-Won
本名：崔始源（최시원）Choi Si-Won
出生日期：1986年4月7日
身高：182cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
藝名：東海Dong-Hae（동해）
本名：李東海（이동해）Lee Dong-Hae
出生日期：1986年10月15日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015

厲旭
藝名：厲旭（려욱）Ryeo-Wook
本名：金厲旭（김려욱）Kim Ryeo-Wook
出生日期：1987年06月21日
身高：173cm

起范
藝名：起范（기범）Ki Bum
本名：金起范（김기범）Kim Ki-bum
出生日期：1987年8月21日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
藝名：圭賢（규현）Kyu-Hyun
本名：曺圭賢（조규현）Cho Kyu-Hyun
出生日期：1988年2月3日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：GameGyu88

社交網站整理

大隊
官方Instagram：SUPERJUNIOR_official
官方Twitter：@SJofficial
官方Facebook：@superjunior
官方微博：SUPERJUNIOR
官方Youtube：
官方Vlive：슈주 리턴즈 (SJ returns)

利特
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
Instagram：
Twitter：
Facebook：예성
Weibo：Yesung110684

強仁
Instagram：
Twitter：

神童
Instagram：

Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
Instagram：
Twitter：（已停用）
Facebook：
Weibo：_LIUstudio_
Youtube Channel：LIUstudio 리우

銀赫
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015
Youtube Channel：donghae lee

厲旭
曾有Twitter但已刪除帳戶，現未有任何社交帳戶。

起范
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
Instagram：Twitter：
Weibo：GameGyu88
Youtube Channel：조규현

子團介紹
由於組合人數眾多，成員亦各有所長，為了活動不受限制，並涉足不同的音樂類型，自出道以來一共建立了五個子團體，分別為：

1. Super Junior - K.R.Y ──以抒情曲作重心的子團 [2006年至今]
由三位主唱：圭賢、厲旭和藝聲所組成的子團
*「KRY」，取三位成員英文名字之首字母而得，即圭賢Kyuhyun、厲旭Ryeowook和藝聲Yesung

2. Super Junior – T ──以韓國傳統的Trot音樂為主的子團 [2007年至今]
由利特、希澈、強仁、神童、晟敏與銀赫組成
*「T」，Trot，即韓國演歌或民謠

3. Super Junior – M ──以華語音樂為主的子團 [2008年至今]
前期成員為韓庚、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
後期（2011年起）成員為晟敏、銀赫、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
*「M」，Mandarin，即「現代標準漢語」；周覓和Henry是SJ-M當中非主隊的兩位成員

4. Super Junior – H ──以詼諧與歡樂的音樂為主的子團 [2008年至今]
成員有利特、藝聲、 強仁、神童、 晟敏與銀赫
*「H」，Happy

5. Super Junior - D & E ──以唱跳並多元的音樂為主的子團 [2011年至今]
成員有東海和銀赫
*「D&E」，取兩位成員英文名字之首字母而得，即東海Donghae和銀赫Eunhyuk

藍家指定倒數器
厲旭：2018.07.10 D-83
圭賢：2019.05.24 D-401

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏、赫宰、東海、始源

目前忙內：馬始

舊Post

Super Junior 靜候歸來相愛相殺討論區

Super Junior 即將回歸繼續相愛相殺討論區(2)

Super Junior 送圭迎赫海相愛相殺討論區(3)

Super Junior 團霸Goodbye for now相愛相殺討論區(4)

Super Junior Sungmin & Kangin Stay永遠一起相愛相殺討論區(5)

Super Junior 歡迎赫海回家走花路相愛相殺討論區(6)

Super Junior 歡迎崔始源回家繼續門面生活相愛相殺討論區(7)

Super Junior 回歸警告Biong！相愛相殺討論區(8)

Super Junior 1106《Play》住相愛相殺討論區(9)

Super Junior 用Black Suit 相愛相殺 One More Chance討論區(10)

Super Junior 回歸上綜藝爆笑暴走相愛相殺討論區(11)

Super Junior Home Shopping完期待SS7大暴走相愛相殺討論區(12)

Super Junior SS7香港場瘋狂買飛相愛相殺討論區(13)

Super Junior SuperTV團綜依然相愛相殺討論區(14)

Super Junior SS7 in HK 狂歡應援相愛相殺討論區(15)

Super Junior SS8 9 10再見再相愛相殺討論區(16)

Super Junior 晟敏《Day Dream》大發相愛相殺討論區(17)

Super Junior 後續《Replay》Lo Siento 412爆紅相愛相殺討論區(18)

＊可起樓主底以快速到達舊post！

留名

留名表示感謝在光化門練打
同埋想講句唔好意思最近好chur幫唔到手刷音源
我諗我起碼要星期六先得

絲打 錯字自

留名 去唔到澳門只好等你地

留名先
最近都唔得閒上水

留名 無得去澳門場

留名

最近睇緊新西遊記
圭賢好軟萌啊

唔駛客氣啦

我就嚟要loop第三次

可唔可以係度出SS7 in Macau! $780兩連位 原價出 可提供購票證明

有意！

有意

限量版中左童卡
不過想儲齊一套海卡先
有冇人想換卡

限量版我只買到一張，請問邊到仲 有得買

HMV/CD warehouse 可能仲有
或者可以去信和mini shop睇睇
一上電梯果層轉左兩個舖位度就係
唔好幫襯sky music 呃錢

我就係cd warehouse買左一張，想買多一隻都無，睇過hmv無限量版

咁去信和睇睇啦 前幾日都見到仲有

多謝你！ 我去信和睇睇

佢腿有重傷嘛

我都係係太古城買
諗住去第二間cd warehouse睇下有冇
話說 你抽到咩卡

我2張都抽中eunhyuk, 你呢？

赫宰會唔會換呀
不過我三隻都未到手

我普通版買左好多隻，多左當然可以換(一樣未到手) ，但暫時限量版只買左一張，暫時就唔換啦 唔好意思！

話說我blacksuit d 卡，碟同相仲未換哂，但已經懶得再換

我中左四格神童同埋大頭希澈
點解大家都係太古城但係

我d碟到手拆左再搵你

我依排都睇緊
5刷都黎緊

小旭官網開始倒數啊！
D-80
好快再現high five cp

就快就退伍

終於有實感了
每一日數住日子等旭返嚟嘅實感
難以想像你地係點樣送每個成員入伍又倒數住等佢地返嚟
淨係等旭同圭我都覺得好漫長

原來上一個已經1001左

好快就有新綜追啦
The dancer
跟住就到SuperTV第二季

都係因為大隊會keep住回歸
其他成員又會solo 或者有綜藝
爬下呢個爬下嗰個
咁就等到退伍
開頭你以為好漫長
不知不覺就等到忙內返

好期待

死於美顏暴擊
李赫宰唔准嘟嘴 太可愛了

希大露點

特哥跳到撕爆左條褲
點解sm 咁廢

痴線

佢仲要自己cm 驚人唔知

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
金希澈居然还拿给金钟云看
金钟云尴尬而不失礼貌的微笑
cr xSHINinsp

底褲

拖埋閃家落水

好好笑 個樣好嫌棄

攻受已分 唔洗再爭了

@鳳凰天使TSKS：
認識的哥哥問答題環節，李昇基表示從藝多年，但和金希澈的交集不多，在軍隊裏知道了希澈的秘密。
開局巨人徐章煇放大招：“軍隊裏你的同期是希澈的EX？“
希澈被突如其來的攻擊弄得不知所措，昇基給出提示：“在我看來，還有點可愛。
而且我的中隊長也是希澈當年的中隊長。”
希澈清楚地記起7年前的事，說：“2011年，我在內務班坐著，中隊長特意來問我，姜虎東沒事吧？因為看到了國防新聞上對虎東事件的報道”
虎東半天才反應過來：“原來你的目標是我啊？”
希澈說：“我清楚地記得，9月中旬來著。”
昇基補充：“對，虎東哥（記者見面會上）從懷裏拿出紙的時候，我在家做松餅來著（秋夕前後）。”
虎東惡言相向：“咱們走著瞧。”
希澈：“所以我都不敢節稅。”
昇基很吃驚地問節目組：“這些都能播嗎？”最後閔庚勳猜對了：“希澈是愛哭鬼！”
因為當時希澈腿部受傷的後遺症，作為社會要員服役，但也不希望被人說藝人享受特權，所以基礎訓練時特別賣力，以至於腿傷覆發，傷心自己跟不上其他人的進度，所以偷偷抹淚來著。

希大

[member]

換卡gp
成個gp都想換赫海
要搵下其他本命嘅ELF

好奇一問
有冇人打算接旭退伍?

希大啊

好心痛

所以話 韓國酸民追星風氣真係好畸型。

終於有人講人話

原來泡菜仲有心水清嘅人民

一日有佢老婆係度，ELF 都唔會原諒佢

@WONderfulChoi崔始源个站
20180422#崔始源# 哥哥IG更新：现在为止我们一起创造了34个树林，种植数量足有17000棵！ 刚好今年4月22日地球日领养了陪伴小树。和我们一起创造健康的地球吧！#地球日#Ｅarth day（翻译：岑岑）
@WONderfulChoi崔始源个站:希澈评论：无论何时善事都值得感谢. 但是最左边那位是地狱使者吗？？🤔哥哥回复：是太真海老师呢🙂（翻译：岑岑）

@摯愛朴小特
世界的#SuperJunior# 早安[心][心][心]
SJ新歌把目光指向南美洲市場，還真的是一件會讓人拍額頭大叫「我怎麼沒有先想到」的嘗試和舉動（或許有人想過了，但沒先做出來也不一定)，這次SJ看到的是對KPOP來說，長期以來某種程度上被忽略的拉丁語系國家。
我真心覺得SJ是一組非常聰明，對全球市場非常具有敏銳度的一組藝人。去年拉丁神曲《Despacito》全球爆紅大家都知道，但放眼整個KPOP甚至亞洲音樂圈，似乎也沒人想到出這樣一招，融合自身風格特色與拉丁音樂的優點，做出流行性與音樂性兼具的作品。
作法很暴力，沒有預告也沒有風聲，但直接拉來拉丁女歌手跨刀，副歌直接變成西班牙文。拉丁音樂配刀群舞，我真的沒想過，而且還蠻好看的，厲害厲害。
至於音放節目沒辦法請來Leslie Grace的問題呢，SJ則找來了在南美洲同樣具有人氣的K.A.R.D作為另一版本的合作嘉賓，真的是面面俱到，也形成了難得的跨社合作。LIVE版本看起來也非常賞心悅目。
Super Junior能在出道超過10年，經歷過各種風波後仍然人氣不墜，真的是有原因的，這次《Lo Siento》的大膽企劃操作，更是讓我再次佩服。從《Play》正式回歸至今，SJ已再次炒熱了他們的聲勢，不管是電視購物、團綜還是音源作品或演唱會，都在在顯示韓流之王，真的不是叫假的。
文字~傑米鹿

咁我係飯佢唔係飯佢老婆

懶人包其實可以上網查番
都好多整合
唔再提了
另外 官方SJ IG 一直都有follow 晟敏 及like 晟敏既野
晟敏出歌既時候 亦有寫上 super junior 晟敏
即使韓國係唔歡迎佢 全球亦有好多粉絲都一直希望齊人回歸
SJ 本人亦從未表過態要求任何人離開
所以翻唔到生一說完全係虛談

我覺得係因為之前既指控一直都係話晟敏唔肯同fans 溝通
佢想補救 所以用緊自己既方法去keep 住同粉絲傾計

agger

呢到好多ELF 都等緊佢 放心

World idol
見到南美ELF終於可以見到佢哋都好感動
全球只有南韓唔紅

做藝人已經慘 做南韓藝人更慘

exact7ly

講得好好
SJ由一開始就已經行緊一條唔同既路
敢創新之餘 敢實行先勁

呢樣都唔係第一日
有班自稱粉既成日係度自黑
但係情況已經比起以前好 我覺得
不過我又覺得路人會咁樣比人洗腦都幾無腦

我地仲未放棄佢

超似

好想佢返黎

好想齊齊整整咁再次見到13個人

十三好似難啲
好後悔咁遲先飯佢地

一直會翻睇翻13人嘅suju
仲買左super show 1

都知13人難d嘅

係咁睇返以前啲團綜

呢位呀哥咩事

又玩底褲又玩BRA

人體 full house 出道全紀錄睇到識背
13人已經係夢想 11人已經好開心

有個希字咩事

仲戴埋上去咩事

係南美開con好似開內衣派對咁

距離喺海邊開19禁con不遠了

大雲ig story 專登開左個highlights比赫宰
好有愛呀

SJ_AllAbout教程
今天 12:17
4月25日晚上韩国11:00
东海&银赫 请给一顿饭Show
直播可在爱豆App看

拖孩

仲要 赫宰啊~ 咁樣 好得意

談戀愛了不起

有

個日睇佢玩sims讀左我留言開心死

日常放閃

咁好 我成日留都無試過
自己韓文又廢 佢英文又差

我打左幾句都有讀 佢個日係咁讀

Leslie 勁可愛

羨慕

嚇到雙下巴都出晒黎

笑死

成個樣都凹左

雲哥d手指

鐘真完全明白ELF嘅心

好中意鍾真

佢之前係咪話搽啲透明指甲油防止自己咬手指

包人介紹佢查黃蓮上手指頭啦

試過痴膠布都係照咬

要等圭返黎制止佢
度！度！度！

有聲系列

你邊到買？得2 個成員(仲要係同一款) 咁sad嘅

Gmarket買架😂😂
我有其他
但係我想草齊一套姐

冇人推po

白髮美男子 黑髮少年都好中意
因為佢地同我地有時差
消息delay，無野po

推

我覺得海呢身好似中學生 好可愛

180424 金澤容選手afreeca tv頁面更新，圭賢去探訪正在休假的金選手[爱你]
Cr:

wb d人話係小學生春遊 勁得意

參加遊學團

始源個張係咪壓扁過

角度問題啫

東海打蚊好大力

赫宰凌波微步

兩個都好可愛

微博見到 笑死

billboard
本週與Leslie Grace和Palm N-Skiz的新單曲「Lo Siento」首次登上了廣告牌拉丁數字歌曲銷售排行榜上的第13位，首個K-POP標誌著韓國音樂的新領域
👏👏👏👏

【SNS】180425 #李赫宰#ins更新：我是Super Junior的銀赫，不久前看到平壤公演「春天來了」 看到通過文化和歌曲成為一體的樣子頗有感觸。希望通過南北首腦會議有更多的文化歌曲交流就好了。#和平很好#和平會談#interkoreansummit
遠大嘅抱負
突然IG咁正經

笑咗

咩事 仲要我是Super Junior的銀赫
係咪比總統要佢地咁發

好可愛

大雲眼妝好靚

大家西瓜仲未過期可以一齊刷D&E新歌 Can I stay

原推更新了后记，经过她同意转载在这里 （昨天✈️🐵🐯四排，她第五排）
1.🐯真人很像一个小孩子（原词是look like a kid?），虽然看起来很累但是还是很友善(very gentleman)的交谈了一会还同意合照，说这样的演唱会其实对他们来说很累，坐飞机-开演唱会-坐飞机-开演唱会。
2.🐵看起来更累，所以原推没有去打扰他要合照，但是有问他jiojio好一点没有，🐵答说better了（所以不是healed吗[泪][泪]），谢谢大家的关心。
3.两个人全程都一直在讲话（她这里恨自己不懂韩语），很累也没有睡觉，中途🐵要了红酒，被空乘要看证件，结果知道他30➕了之后空乘一脸懵逼，问他怎么保养的[允悲][允悲]
4.🐯的帽子真的是从🐵那里拿的，但是并不是🐯趁🐵上厕所拿的，而是光明正大从机舱储物柜翻的[允悲][允悲]
今天也是很甜的哥宝。

被問拎證件出黎

第4嗰項
李赫宰既即係李東海既

一有野對比就覺得我地實物真係好靚

高炒影到成個搖酒器咁

絲打
澈換赫會唔會換

邊個咁有創意

點解我覺得有機會係允浩
憑佢係五角星型

中左兩張限量版神童小卡
有冇人有其他成員可以換 唔想重複啊

又一支火炬

最近藝聲個妝化完好似精靈咁 j死我了

調轉黎睇似支紅酒

我有跟過佢啲眼妝畫
我畫到成pat屎咁
可能要係單眼皮 仲要長既眼形先靚

單雙眼皮係唔可能畫對方嘅眼妝
嚟自腫內雙研究無數眼妝後嘅心聲

我都係白髮控 不過唔識化妝

我都覺白髮好襯佢！！！
超中意佢依家個頭
我覺得好過boack suit打歌時既髮型

我都覺
啲人成日叫佢剪頭髮 我就好想大叫An Dui!!
佢依家個頭不知幾襯佢

依一場真係j到精盡人亡

如果我有精 我保證一定會精盡人亡

BS係妖氣
而家係精靈
我仲記得當初Super TV發佈會嘅時候見到個檸檬色
即刻話寧願黑毛都唔要白毛 有眼無珠
而家覺得白毛好J d

之前見有個gif係sma影住大雲行上台領獎，個眼神幾霸氣

真係好有仙氣啊
我之前都嫌棄佢染白毛，但真係越睇越好睇

大雲哥真係major in taking selfies 影得好靚
不過最緊要係個人靚先影到咁靚

直頭係professor
諗起希大係簽名會話大雲唔係度唔自拍

好似返番以前咁

以前是哥哥撐著弟弟 現在是弟弟撐著哥哥
💙💙💙

第一眼見佢白毛，真係覺得佢好似漫畫人物
真係好襯佢

感動

@林夕念美人如希
和後輩團一起上節目，主持人問，成員那麼多，萬一把成員落下怎麼辦，後輩團回答他們都編號，然後出發時都先報數。 銀赫也非常認真地說:"我們不管人全不全，有時還會故意把成員落下…而且只要哪個成員說有點不舒服，大家都積極的讓他去醫院…因為畢竟錢最後是按人數分的……"

如何做到又廚窗又團魂

好大機心 笑死

又唔係未試過
諗起童童

我都咁覺得呀
不過神童去左邊 同埋特哥同金鐘雲係咪企係到嫁

白毛加佢個眼妝真係好好睇！

終於搵到

追車

即刻save底張圖 好正

稱讚你 茫茫大海好難搵

我覺得2012 sbs 歌謠大號
大小雲帶住班細入場仲霸氣

韩国me2day
54分钟前 来自 360安全浏览器
【Edaily独家】[MelOn,为制止非法回购行为决定废止ipin认证!] 据消息,韩国最大音源网站MelOn为制止非法音源回购行为决定废止通过ipin进行的本人认证.MelOn表示:"非法夺取的ipin成为了音源回购的温床,遂决定废止.我们会在本月内采取措施.也就是说通过ipin获得本人认证的ID将不能加入会员并结算"."对于显示异常的ID&IP等一直在阻止着,但是也将再次确认是否出现了非法回购漏洞.因为显示使用异常而被禁止的ID的一天有5000多个,IP是一个,但是ID随时在变化异常现象一个月也有1万5000多件.有可能方法进化了,我们会寻求阻止的方案".

Melon真係麻鬼煩

我地呢d 海外係咪id 會被删

唉好q麻煩

我未夠一個禮拜已經比人鎖左
屌 錢就比左 瓜就切唔郁

雲哥好認真 好可愛

男朋友幫港女影相

係咪得東海一個飲水

見有人講係白酒

應該係呢場

係呢場 J死人

帶啲細去踩場

但佢句眼妝平時畫應該好誇張

白毛越睇越好I 真係好似精靈

好似漫畫入面既男主

而且呢套衫好靚！著一次咁嘥

我好中意佢依一場既衫同髮型

完全係一個王者咁

講真我覺得好睇過SS7開場套黑色閃鑽多多聲
如果開場係呢套就好

希大係咪開完演唱會就番韓國錄綜藝
雖然佢宅但好想睇佢地一齊玩一齊影相

好似呢張飯繪咁 雖然搵唔到原po個張 呢張都只係大雲到cap出黎

仲有墨西哥場啵
不過無點見童童 希大一齊跟大隊去玩

畫得太好啦
王者風範出晒嚟

【TOPIC】instiz热议!! 令人震惊的Super Junior#艺声#一天的食谱
早上在移动的车里吃一块饼干
晚上在移动的车里吃一块饼干
一天除了两块饼干啥也没吃 不饿吗？
“饿啊 忍着呢啊”
“如果有封面拍摄 一个月前就开始进行管理”
“今天我要是吃了的话
今天吃了明天就会后悔的 所以我会忍着”

除了两块饼干还吃了银赫汉堡上的半块牛油果
这是艺声一天的食谱
不是休息日 而是从早到晚一直有行程的日子
10周年纪念聚餐上
大家吃肉的时候只吃了几块蘑菇
勉强吃了一片厉旭准备的肉
因为肾结石导致脸部浮肿 出道初期受了很多苦
说是要减肥 成员们也非常担心
现在不要太过分的减肥了 好好吃饭吧ㅠㅠ

热评：
- 啊ㅠㅠㅠㅠ真的很心疼ㅠㅠ
- 金钟云ㅠㅠㅠ看着比赫宰还要瘦了ㅠㅠㅠ不要啊ㅠㅠ
- 哇 两块饼干怎么坚持的呢…？
- 这是绝食了ㅠㅠ差不多ㅠㅠ
- 晕…吃得太少了ㅠㅠ要补充营养才行啊…
- 真的很厉害很帅气…为了明天不后悔而忍着…是注定会成功的人…但是那种程度的话会连走路也困难 拜托吃饭吧ㅠㅠ

心疼之餘又好佩服大雲咁有毅力

食咁少真係好擔心佢
完全係絕食

之前唔知係邊到睇到
佢一日要食好多粒維他命丸
就係因為冇點食飯
所以要靠維他命丸比營養佢

求下佢食飯啦
健康最重要啊

依場都好正
佢係咪剪左陰黎

應該係
雲哥d眼神真係好攻

我想講我比佢搞到好想買chanel耳環
佢戴得好睇

碌ig見到呢張舊（？）相
著全黑嘅雲哥真係J死我

長腿

我之前睇呢張相嗰陣 都睇咗好耐

明明我本命唔係佢

金钟云# 这特么新闻能笑死我哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈金钟云跟three 胖 是84年同岁也能出新闻了，记者大大皮一下很开心是嘛哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

一聲同金正恩都係84line

又諗起金鐘雲因為英文名相似而被話係金正恩

赫海請給一頓飯出左中字

上埋報真係笑死

晏啲睇先

點解希大同童童咩私下活動都無跟既

希大 童童同大雲要減肥
所以冇佢地出去食taco?

大雲話：「明天臉腫起來吧」

笑到噴飯 之前大雲唔係比外媒搞錯過 以為係金正恩 仲上埋報紙

誤導讀者以為金正恩咁靚仔

呢張真係超似精靈

希大病得好辛苦

呀 好心痛呀
不過佢個樣又後生左幾年[size=2]

本身都感冒唔舒服
仲要受到jet lag影響
要快啲好返

#SM株式会社# 姨母送孩子去上学

笑死

佢病到瘦左

個度啲野又可能唔啱食
成個人瘦晒

有人掟野掟中東海塊面，雖然佢笑不過我好嬲呀

支持ELF每人掟返佢一次

啲人到底知唔知掟野好危險架
好易整親佢地

搞錯啊

要講幾多次啲人先知個危險性

見到83喊

where

呢個？

佢對你地咁好！ 又自拍又簽名又揮手又飛吻，你捨得攞野掟佢！ ！

我想問掟咗啲乜

今年sm town會唔會黎香港

好嬲啊 如果受傷點算

向面掟賤到死

【4月家书翻译】#金厉旭我们等你回来#

春天来啦！是和春日🎵相配的正好的天气。各位过得好吗？可以用马上来表达吗？时间真的过得好快啊。马上就是5月了～哇！！最近多得多變的天氣，我的心情也變得很愉悅，過得很好。也不觉得无聊，时间好像都过得很快～ 7月10日也真的是快到了呢……虽然到现在还没有实感，但是离开的准备，还有从内心开始的整理也一点一点地在做了。一直在自己的身份之下做着自己应该做的事，带着责任感生活着，说实话退伍的实感真的感受不到呢～（会想我以前是歌手吗？不就是一名军人嘛……ke）
跟后辈们闲谈时，时常会有吃惊的时候，想到要跟那些看得到的，看不到的全都看过的像家人一样生活在一起的小子们分开，已经开始感到不舍了呢～ㅠㅠ
是D-73吗？哇，真的以前还觉得时间过得很慢来着～或者是因为一直忙碌地做着各种准备，站岗、训练、练习，珍惜地过着每一天～！
啊！最近在休息的时候也会看孝利家民宿、尹食堂、自由的19和各种音乐节目，就像去了旅行一样。真的很好～
因为雾霾很严重，最近都戴口罩外出，elf们也一定要戴口罩哦～嗓子也卡卡的，很干燥～呼～要管理才行了！！
还有，最近也不例外地有好好练歌哦～在准备Heize的‘因为下雨’，也尝试跟孩子们一起合奏，很有意思呢～ 想把好的歌曲收集起来将来唱给大家听呢～ 请期待哦！
现在哥哥们去了南美呢～圭贤也说要来会面，经常跟我联系（其实真的很感谢呢～难为情ke）但是我因为各种事情忙碌着，只能拒绝他，能见面的话肯定会非常开心的呢～这次新发行的Lo siento 🎵～ 很好听吧？我也试着跟着唱了，是我的style 呢～ 女生的部分如果有我的声音一起唱和音的话刚刚好呢～ 不是那样的吗？ keke 不管怎样，哥哥们最棒～～（MV也很帅气～）
大家都要好好地过完4月，迎接更温暖的五月哦。谢谢这个月寄来的信和故事！！礼物也谢谢哦～ 大家都要健康，不要生病，好好吃维他命c，生日的elf们 祝贺和爱你们。
直到见面那天，要在各自的位置上好好生活哦～ 非常想你们！

-厉旭-
2018年4月28日

家書

連旭都話自己她適合女生部分和音
有賢旭糖吃

諗起叫佢唱女聲個part

小旭自己都有呢個諗法

嗚啊好危險

雙方達成共識

我好期待啊~

想睇旭踩馬始
再騎係童童上面
再由特哥抱住

拒絕左圭

想像緊

losiento YT view 2000萬就達成啦

要騎馬

可以一邊踩一邊high five

high five哈之嘛

仆街 笑出聲

崔始源：LoSiento 😟

西嘍

Ab line好暖
大雲用小手摸摸希大
應該都擔心希大唔舒服
唔識upload gif

突然希大好似弟弟咁

我啱啱都睇到

睇鐘真ig有人係鼠兔門口掟玻璃

玻璃
我以係唔知粉黎

仲話已經第四次

瘦左咁多
哥呀快d食番肥d健健康康

鐘真個caption 霸氣到
好型
掟玻璃條友一定要捉到

希大呢個髮型顯得好細
大雲好暖 一定好擔心
希大快啲好番 番到韓國好好休息

警察捉唔到就等我捉

下原來係玻璃
係咪痴線㗎

雲哥：厲旭⋯⋯會不會摔死

食狗糧食到 飽到上心口

恰信一搜！！！！

咁都比佢兩個放到閃

有聲
光化絲你真係好鬼好笑

比你地笑死

有聲啊😂😂😂😂

咁都放閃

唔好迷戀我

Arrival in LA

又嚟 翻譯器惹的禍

新elf黎報到
追咗幾個舊post先上水
sj returns既時候入坑 本身係追水晶男孩 見到希澈呢個隱形小黃好親切

Hello

hello 小黃

我都係

究竟佢想表達啲咩？

唔知百藍會唔會翻譯SJ上墨西哥個節目
聽唔明真係靠欣賞佢地美顏睇完個節目

我覺得會
冇野百藍翻譯唔到既

難明過上次單身兩周年

前排見佢地招緊翻譯 應該會有既

不如佢考慮吓用返Google啊

原來我哋都係小綠

好想知佢最後知唔知道翻譯出錯

好似上次簽售有人同佢講

關於翻譯器，上周朋友去簽售會上的這段對話或許展現了雲哥的小心境吧~ 【朋友說她記得不是太清楚，可能會有點出入哈】

朋友：偶吧 你知不知道你昨天用翻譯器翻譯的中文翻譯錯了
雲（很傲嬌）：【我以前都寫的對的嘛！】
朋友：嗯嗯 但是昨天的 有點奇怪
雲：【粉絲知道我的心就好了嘛】，不過他們沒罵我吧
朋友：沒有沒有，就只是有點奇怪
雲：【那就好！他們懂我的心意就行】
朋友：嗯嗯反正偶吧乾啥都很可愛
雲：嗯 你說的很對，（打了個響指）
【中間雲哥還碎碎念了一下說，我中文不是很好~】

紅藍黃應該係乜野

原來佢咩都知 佢真係好好

原來有人掟國旗掟中大雲
好彩係軟身姐
好心咪再掟野上台 真係好危險

點解大雲係狗

comment個度話完了李東海動物園的夢 笑死

金希澈有毒哈哈哈哈
他对童哥说：“利特利特被（安检）抓住了吗”
哈哈哈哈哈嘎嘎
#SuperJunior#

睇到段片呀
大雲呆左唔敢拎
之後見到係國旗先拎起
點解咁中意掟野上台

仲要好興奮

灰色

三原色

陰公豬
對比番之前d相個下巴d肉冇曬
包包面金希澈快d上線

一枚迷妹而已
4月29日 22:44 来自 iPhone 7
今天接机本来超级开心 但是！有一个BJ直播的时候就冲过来了 一直追着赫宰问 你是谁？赫宰的表情就不是很好了 还特别大声说请记得搜索一下xxx（他自己的直播号）我们本来以为他就是个路人 也没怎么样 毕竟去机场那么多次每次都有人问这是谁 没想到这个垃圾 一个人在一边就开始各种冷嘲热讽了 讲话真的特别特别难听 推特上有韩饭把他的话总结成文字了 图一图二就是了
他说的话真的很！恶！心！
有个韩饭发了举报他直播的链接 但是转发率不是很高！希望大家有空的 都去举报一下这个垃圾好吗！！！图三是具体方法

@Super-Junior韩流帝王
始源的力量啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
以为始源抱着谁呢 原来是童哥[憧憬][憧憬]
始源又一次开心

cr onlyneorago

咁樣睇童童仲細粒左

韓國人好撚痴線
唔識咪唔識

博上位 啲直播
所以要舉報佢

🎉Lo Siento 18天破2千万！！
·Black Suit 116天破2千万
进步超大👏👏

超 細 粒！😍😍😍

頂 禁入去根本係無人睇既垃圾

今次真係好勁
向3千萬進發！

SJM以後都無henry..
祝好
你值得更好！

Yesung110684
43分钟前 来自 iPhone X
无法忘记南美巡回赛

巡回赛

其他sjm未咁快cb
佢走都係好事既
佢本身好有才華

世界豆

我都覺 其實佢係sm 真係有啲浪費咗佢

其實喺小分隊出道都唔算好正式
SM完全埋沒左佢

周覓份合約到期未

180428 LAX #李东海#
忍不住要分享一下！
皮皮海过去拍了一下坐在前面的伴舞小姐姐，然后躲在了伴舞小哥哥后面，最后被小姐姐抓包全过程
这究竟是个什么可爱鬼啊！
（视频难产，就截图好了）

李東海真係好意
個身高差

放閃

跟你在一起的時光都很耀眼
因為天氣好
因為天氣不好
因為天氣剛剛好
每一天，都很美好
不過我都係寧願東海少d肌肉

睇左南美訪問
馬始出左去派飛 其他6個係廠入面接受訪
有elf問做咩馬始出左去
有elf答 係動物園睇馬

請問仲有冇換卡gp, 條link好似死左

認同！希望henry佢發展得愈來愈好！

你copy條link del左個[member]試下
應該冇死

btw絲打可唔可以同我換赫宰

希大依個髮型好少年

Line出左sj stickers
不過我唔用line

我都唔用Line

有少少U個時病弱少年感

重點係留言
個個係咁晒自己整既表情包勁過Line出

其實有咩好比 各有各嘅受眾

百藍出左墨西哥節目中字

百藍真係無野做唔到

希大ig 女裝真係好撚靚

想問下點樣儲存微博d圖 不過我無acc

禁落張圖➡️右上角三點/禁住張圖➡️查看原圖（微博會壓縮左）➡️保存
無acc應該得掛？

我禁落張圖右上角得個 X
唔禁開張相就咁禁張細圖都係無野出
我係iphone有無關係

試下長禁張圖睇下有冇彈出黎
應該有保存制

特哥無啦啦開live藝聲亂入

我見到 不停咁cm
特哥仲要覆佢

大雲係咁ㅋㅋㅋㅋ

李赫宰
成人愛豆

@有志不在年糕
180502 利特IG：[ ]请填空
（图上文字：制作赞助）
希澈评论：Avajar
利特评论：ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
赫宰评论：崔 始 源
[允悲][允悲]

laugh die

新娜拉的老板是邪教教主
신나라（新娜拉）=神的国度

以前都聽過

大雲既肉體

另外附上會郁既大雲肉體

了解的只是大概
D社今天曝光了JYP与世越号有关 并且是邪教的人
这个阿飘大大可能是出于担心 发了条微博
说是担心lhj(应该是lhj也信教 但不是邪教)
好像是发了3条微博 (我也是回家之后看到的)
但 现在搜李赫宰 出来的关键词 是 “李赫宰教会”
不管她是出于好心还是什么 都给lhj招rs了
所以很多人都很气 也一直在用魔饭生净化
还是一句话 如果道歉有用的话 要警察有什么用

依家一search銀赫就出教會
大家快啲search多啲銀赫舞蹈
費事惹禍上身

千其唔好再㩒入去銀赫教會
Search其他字眼

點解會郁架

呢條友求其講句sorry 熱搜都冇落過
一齊search 其他tag

無啦啦搞啲咁既野出黎都有既 要快啲search其他野同停留一陣

平時仲幾中意睇佢啲po
尤其係知道也沒有用的sj常識

除左有銀赫教會
仲有銀赫邪教
比佢玩死

因為呢段片本身係拍面膜個花絮 係kihno有得睇架
仲有其他人

呢條友係仲要好似係雲妖
我燉金鐘雲感到傷心

豬隊友冇得避

睇佢平時個啲似係強爸粉多啲 最近去左睇佢打捧球架

佢本命係強爸 唔係大雲飯

睇黎要去取消關注佢

聽講佢係脫飯回踩再飯

我都係咁諗
可能佢真係無心，但害到赫宰就真係follow唔落

我已經unfollow 佢 平時幾好笑都冇用啦
搞到而家個個人都擔驚受怕 佢自己就笑嘻嘻

佢好似係英雲飯啊
強爸

佢啲粉仲叫佢追強爸
真係不了
喊廿聲啦

是咪痴線？

咪啦
強爸都已經低調到無得再低調避風頭
如果又比個豬隊友講啲咩累到點算

微博啲大大好多都好癡線
所以微博都係收圖好了
依家個飯圈好亂

越嚟越唔想上 係又鬧唔係又鬧 仲造謠分派乜都有
真心唔知道佢哋係鍾意啲大大定係鍾意個藝人

如果大家微博做到舉報就一齊舉報嗰啲衰人啦

原來我已經取消左關注的

仲要去search其他tag

條友搞到其他唔清楚件事嘅人話連佢粉絲都話佢係邪教
真係嬲到一個點

真係好多老鼠屎
另外一邊有毒唯興波作浪仲要踩另一團員
WTF
佢有佢地相親相愛 你班弱智就互相殘殺仲要上升影響偶像形象

可以用魔飯生刷其他話題

易用嗎？？

大家記得見到都唔好click
Search好野就好

教程

千其唔好㩒入去
Search 銀赫ins 銀赫舞蹈

條友好多follow
冇證據就係到9up搞到依家咁

李赫宰真係好善良既人黎

原來冇百度ac用唔到

佢冇嘢下話

#李赫宰# #银赫thedancer# 【李赫宰舞蹈】【李赫宰ins】【李赫宰ins】【李赫宰solo】【李赫宰直拍】【银赫thedancer】【银赫舞蹈】【银赫ins】【银赫solo】【银赫壁纸】【银赫直拍】

大家可以forward時copy 呢啲

thanks!

基督徒就係信邪教咩 個腦去左邊
成個細路女咁

想點啊佢

基督教點同教援會啊
痴左邊條根

頂咩NAVER都有

屌
無啦啦教到傳到nh

佢都已經係成年人啦 點解可以咁諗野

好嬲 點解可以咁無腦

痴線 即刻unfollow

無得unfollow 佢成個微博del咗

搞到咁大鑊
拍個羅柚就走

SJ IG更新
迎接家庭之月5月，#SuperJunior#和#Avajar#的愛心捐贈💙
今天SUPER JUNIOR電視購物《#SUPER MARKET#》第二季的銷售利潤一部分以'#E.L.F.#'的名義捐贈給동방사회복지회(Eastern Social Welfare Society)啦！

💡동방사회복지회(Eastern Social Welfare Society)：是指以嬰幼兒、未婚母、殘疾人為對象的綜合社會福利機構，也是10年前2008年5月SUPER JUNIOR迎接領養之日以‘一日爸爸’的身份進行過慈善活動的機構。

(視頻來源：CJ Oshopping)
#SUPER JUNIOR# #LabelSJ#

好似有片睇過佢地湊BB

我記得 希大成個生完嘅媽媽咁

生完既媽媽
佢地真係好好💙💙💙

有毒

好鬼低能

3個86line超投入，大雲癲埋一份，特哥心諗：「唉喲⋯⋯」

特哥表示無自己part就坐陣先

反而今次特哥係最正常

好彩仲有兩個熊孩子無來

好驚佢地倒瀉杯酒

正垃圾

圭：歡迎加入酒鬼行列

分分鐘圭叫佢地買酒比佢

但係我想睇full ver😂

笑死
順產定開刀？

可惜唔記得條片係邊 我記得前面睇緊佢地逐個抱bb好似爸爸咁突然去到希大畫風突變笑死我

傳送門
佢地個個都好青春 青少年咁
一轉希大真係勁似啲bb 既呀媽

咁快落到床應該係順產啦
利申 9up

想請問為什麼我只買到英文版那款，而買不到繁體中文的版本？

特最新ig條片個effect 令佢面豬登肥番啲即刻好似以前
仲有啲李晟敏
求下佢肥啲唔好再瘦

好得意

赫宰why not the dancer聽日首播

想去呀

個走位圖好勁 東海係邊個畫

走位圖

區域問題
佢個sticker喺香港上架係英文版
中文版要台灣先買到

明白，但有冇方法在香港可以買到中文版呢

搵台灣人送個sticker比你
或者睇下有冇sticker代買之類

明白哂，thx

啲人留言話係李赫宰畫既

點解我覺得冇一個似

我覺得旭幾似喎

點解強仁畫得特別靚

利特都有d似喎

癲佬

Wonderland

敏敏嗰個窒咗窒

已舉報

你地

咩事
有時間可以個個post都舉報。

希大都可以無視既貓大人點會理你

希大又好似領養左隻狗

專輯到手
碟中左大雲啊

恭喜

物似主人形

告辭了
大家都知OMC從來都唔係寫比我地

不要讓雨一樣離開啊 lhj

得lhj淋雨咋嘛

有無人想換卡/碟
澈/源碟 換 海
普通特/澈/赫卡 換 海
特別童卡 換 澈/赫/特/雲
或者放都可以 買多左

下個POST搬番個去啦
我支持

絲打我有源
想換海
童卡換雲

Sorry記錯
原來我張卡係特嚟
我想換埋海卡

可能我表達得唔好
藍色字個啲喺我有嘅卡/碟

咦 我以為專登開係娛樂台添

我係專登開係娛樂台架

邊到黎嫁

SMTown coex artium 新開既 SM Museum

get錯咗

#我愛偶像 #韓國追星去📺🇰🇷

韓流帝王來襲！SUPER JUNIOR來囉💙
網路直播連結👉🏻

綜藝感大爆發！再次挑戰電視購物拍賣
從自拍棒、跳繩到《Replay》全都難不倒！

SJ靈魂畫工大公開！究竟誰才是畢卡索呢🎨🖍

滿滿一整集的獨家專訪
各位ELF們！千萬別錯過！
5/10（四）台灣時間晚上7點
MTV娛樂台&我愛偶像官方YouTube同步播出😀

MTV Taiwan 我愛偶像 Idols of Asia 슈퍼주니어(Super Junior) #슈퍼주니어 #워아이오우샹 #Idols_of_Asia #獨家專訪 #韓星專訪

期待

7:30 赫宰The dancer首播!!!
Vlive有直播睇
B站都有

金鋼芭比

個手臂

就黎變金鍾國

因为大家实在是太热情了，主页君主页妞必须把手上的所有素材发出来才不辜负你们！[心]

来看看这个，@Donghai1015 和@Sj-special1004 梅斯塔莉亚球场朝圣，利特小哥哥还很仔细地摸了一下@瓦伦西亚俱乐部官网 的草皮[doge]！你们记住位置了吗？下次去参观也要摸噢……

諗起特哥打golf打得個塊草皮

我第一眼都係見到個手臂 好想瘋狂摸佢手臂

個frd放我飛機
而家多咗一張澳門場 1980座位
原價放

但又好適合

大雲音樂劇舞台照

又又又瘦左

甜到喊

-Liu Studio-
今集有敏敏既自作曲 - To the moon

直接聽可可以飛到👉🏻2:36
有微博親自己打左韓文詞再用翻譯器大約譯左

好想守護佢既夢想

我買左牛牛

赫宰綜藝節目出左中字

心痛佢 2019一定要跟大隊cb啊

未click入去已經估到係講佢

點可以缺少呢張
真心正

睇完 赫宰跳舞好正
成個節目都係鐘意既人

我都係

考試都要抽番一個鐘黎睇

睇完 好正
三個都姓李

十玩fans meeting 主辦真係好垃圾

东海评论：哪里飘起来了?ㅎ 希澈评论：我问经纪人哥说 "哥 利特和东海真的就是为了看球才大老远跑去巴塞罗那的吗?" 哥回答说 "嗯...如果从希澈xi的角度来说的话.. 应该说成是去看最有人气的队伍的LOL世界杯的感觉吗?" 这么一说 我就"哦哦哦哦!!" 一下子就理解了👍👍👍

Manager真係好有道理

#卞赫的愛情台灣FM #崔始源

老崔:其實我一直希望可以拿到鼎王這品牌。想帶回韓國。

支持崔崔同佢傾海外特營權

其實我覺得好一般
但因為佢地
我次次去台灣都會食

又傳馬始嚟香港

突然海特開直播

真係跟左佢地好耐好熟先知希大思維

開FM?

上次大雲搞個次好好多
雖然場地音響麻麻
呢次個主辦咁垃圾

睇左紅家手燈實物圖

鼎王好好食喎！！！
佢超鍾意

我看新飯比較多，所以想科普一件事。

金鐘雲每次提到自己的solo都會說成績不好，那兩年也確實很喪。所以很多人就被「沒有人氣，所以solo很失敗」這種言論洗腦。但是希望大家瞭解一下，這個不好是有標準的，你雲給自己定的標準。

首先，2016年大隊整體人氣下降（不要和我說有的沒的那種屁話，十週年特別專銷量有多糊大家都知道），再者他剛退伍沒多久，等於是一個新的開始（沒有像忙內那樣有綜藝積攢的人氣，他只剩下以前的死忠粉）。而且傻帽的音源一直都是弱項（不要拿個別的例子來和我槓，槓精遠離我）。你雲又軸的不得了，不靠cp又不炒作劇本都挑的很正（錐子，VOICE）

在這種情況下，請開門打歌拿了二位，並且作為迷你專，銷量很高，最後還入圍了年末的金唱片人氣賞。

所以，你雲說成績不好，就相當於學霸說自己這一次沒有考到第一名一樣。

我們聽聽就可以了

成日B站都見到話大雲solo唔好無自信好心疼之類
心疼還心疼，但都唔洗次次都咁講，見到都煩xx
講咁多，路人可能真係以為大雲好唔掂，只係solo同大隊活動時既人氣有落差。
雲哥根本係完美主義者，每次話自己做得唔好好擔心都係因為佢對自己要求高，學霸都是這樣的
純粹抒發下～

銀赫會出solo

新飯 見到上面想講
我最近揾返大雲啲solo碟嚟聽
碟入面全部歌都咁好聽 真係第一次見

真係首首都係精品
多啲人知就好

果然主舞都有想做主唱既心

唔知今年會唔會有solo

大雲簽名會話今年有難度
完左音樂劇會拍劇喎

都等佢再休息多陣 同埋我地回返啲血先啦
雖然好似係唔知幾時有提及過三兒子出世🤔

之前wb有人post 左sm今年會cb既藝人
到目前為止大部分都啱
張相話6月大雲solo
不過我覺得趕唔切
大雲依幾個月都忙到傻

不過肯定赫宰會出solo
因為係李東海爆出黎

好似有睇過
真係行程太多了,應該都無點休息過

我鍾意大雲拍劇 唱埋ost就完美
另外好想李東海去拍劇

想羅pd搵李東海拍綜藝
如果佢去新西遊記實好笑

綜藝都好 新西遊記應該好岩佢 之前就到圭番來

我都想睇李東海做綜藝啊

好中意大雲把聲
好安靜好溫柔

最鐘意呢首

我都好中意呢首
晚安曲～～

我就最鐘意呢首

落住雨聽勁舒服

連口呼吸聲都好好聽 最啱半夜落雨聽

有KTR live 板

sm啲設計

我想問下呢🤔希大有幾多隻狗 同埋佢係咪同d狗狗一齊住

應該有兩隻 一隻叫起伏 一隻叫糾纏
好似有一隻比左個朋友代養
得伏係同佢住
有錯糾正，我都唔太肯定

赫宰設計，稱讚

熱情火炬好適合熱情允浩

我真心覺得係允浩design嘅

咁樣睇平底鍋最唔掂

最近睇佢地既新團綜
2個都好可愛

睇左佢地超回個度 同細路玩好溫柔

昌珉公主

佢好靚 點算我開始好中意佢

入坑吧 紅家歡迎你

想平凡過人生但抵受不住資本主義

神起演唱會vcr 係車個到
做番佢地之前既mv造型 超可愛

見你地係藍家地頭討論紅家，令我諗起D&E演唱會ELF識唱紅家啲歌

講真 真係有人會唔識mirotic應援咩 我唔信

茶:人生是中規中矩一個人的人生

昌珉都識跳藍家舞
仲要好開心

推薦大家睇呢條紅媽藍爸閃兒子剪輯
博主仲有好多條關於SJ既剪輯 好好睇

昌入伍後終於一嘗成為SJ隊員既感受

我有睇晒
啱啱先睇左最新個集

[cp]西班牙節目。
主:會在結婚前做，還是婚後
澈:這節目韓國也看的到的，大家會去搜來看的，不然猜拳輸的人回答
(最後是始源回答)
源:理想是婚後
主:以韓國的文化來說應該是會這樣回答
那本人的意思呢？
SJ:XDDDDDDDDDD
源:說真的，我也是這麼想的。

主:有女友嗎？
赫:沒有，現在什麼都沒有。

西班牙的節目好恐怖[笑cry][笑cry][笑cry][笑cry][笑cry][笑cry][/cp]

我就唔信佢地係青頭
不過馬始咁虔誠可能係真

@hyukhae禹智皓漆七七
李东海拆专没拆到本命小卡[笑cry]
巴萨球迷获得了皇马球衣

岩岩左相東海在苦笑

有全場應援

咁嘅啲節目

有片睇

大雲塊臉紅到

反正我不信 但宰個句什麼都沒有唔知點解督中左我笑點

好可愛嘅大雲

佢地係台上就18禁，比人問到就面紅

大雲係台上面都冇佢地咁18禁
起碼唔會拎底褲bra

大雲開心到中左頭獎咁
睇見佢地怕怕羞羞好可愛
好想姐姐教下佢

大家係咪忘記左大雲已經34歲
但我都覺得好可愛
由其開頭呆呆地知道輸左個崩潰樣

仲有part 跳舞
大家好中意既集體摸J

大雲完全係逆生長
你話佢20歲都有人信

依個摸j先
唔知希大手感點呢

笑出聲呀

佢地起外國 用力扭到就黎盤骨都移位

記得之前見到有個飯拍係SS7 Elsa個陣 比金英雲拉起左條裙 係影到好清楚🙊🙈

我有keep住張圖

求圖

圖呢

圖
不過講到大 一定諗起允浩

你班咸濕仔

有冇允浩既圖🤭
新飯

係咪好多都紅藍

我google左好耐

我都有影到
有fd問係米裝假狗

衝擊

有張吊威也先大

就係依張

我記得仲張係白色西裝.....😂😂
呢到有2張高清

Btw 我地

喔原來上面有

成班藍家飯討論紅家大小

我其實好想開紅家po 不過應該冇人

sorry

其實應該都有啲大既
b站 devil打歌合集
個個都掛住睇下面

李赫宰

睇巨鵰

係米留返自己女裝用

如果有男飯睇到會有咩感想？
好好奇

我唔明乜佢地真係會帶番去架咩

我係主藍 但紅閃有睇綜藝有聽歌
開post 搵齊紅媽藍爸閃兒子黎傾下都好
淨係哎紅媽藍爸 定紅爸藍媽都哎半日

我係紅家路人飯

點解我睇見都覺得痛

之前好似都討論過鍾意擺左定擺右

依樣我就唔係點分到

好痴線

終於有起範消息
果然因為拍戲先增肥

起範啊

唔知香港會唔會上呢，好耐無見過佢啦

回憶中的范范

好耐無見到

极限职业之经纪人
本身我都非常敬佩SJ manager
睇完真係無限respect
由其係大帥SJ出道跟到依家

旭就快返黎同佢地開會啦

金鐘雲又賣弟

成日都失蹤人口咁

枉鐘真咁比心機幫佢影相

心疼鐘真

鐘真留言話咁樣可以令哥開心大笑的話我無所謂
弟弟太好了

有咁既細佬真係好想要
又去宿舍洗碗 又用生命去幫阿哥影相

鍾真好乖 大雲好似帶埋佢去日本

兄控

鐘真特登去東京搵大雲
再一齊去大阪

給你宇宙大雲下車
5月太忙拍唔到

難得大雲有節目.

點解呀呀呀 暫停幾期唔得咩

No
不過我一集都未睇

支燈真係好脆弱
我已經壞左一支喇

下

好似話個節目本身預計有12集
大雲5月忙完再拍個節目都差唔多完了
如果有下一季就好

希望有下一季

咁希望佢下季會加入

好有心思
我已經親眼見到幾支手燈跌到粉身碎骨

完全幻想唔到金厲旭用佢可愛既樣用粗口鬧人

有冇人仲要飛呀？？
我朋友放$1980 block116

MANAGER

金厲旭一定好長氣咁鬧

千其唔好睇少金厲旭

可唔可以係到放ss7澳門場飛呀😞放1980 116區一張。只求有好心人收左佢😭😭

想聽

笑死 完全一樣

敏子
有新紋身

好似呀

髮色好特哥feel

源赫
期待Super Talk Show

佢地真係好Q
Yeah～

有冇巴打絲打幫下手😭多左張澳門1680座位，原價放
希望哥哥佢地嘅演唱會係座滿人嘅

細到

難怪啲飛咁貴

點解個亢咁細架

好近喎
但咁細實迫過香港

咪係囉！所以我坐山頂位

山頂都唔算遠啦
呢個根本Arena場嚟

我都係坐山頂

想問係咪搭船去氹仔方便d？

係 氹仔近d

你坐金光定turbo？

我自己？turbo

去氹仔就買金光
我去外港所以先買turbo

格完價金光有生日優惠應該最低

佢個生日優惠唔係要兩個人一齊搭先有咩

讓我們重現呢個景況

見到有呢個應援真係好正
覺得如果係現場成功到 應該又會係另一個歷史

啱啱問左買一個都得

一方面慶幸無買坑，因為實迫過香港，一方面可惜，因為真係好近

可能通常我都排到第2,3行，上次香港場前面有男仔，我就唔會同佢迫，但就好想佢矮d 你最後買左坐？

但係只要近距離對望到2秒，你就會覺得幾辛苦都值！甘之如飴

好期待Lo siento 唔知會點唱呢

係呀
好難會矮到比你睇

好驚冇得聽

始源到左澳門了

佢又一副傾生意既款

咁快

個坑好似塞800人⋯⋯⋯⋯⋯

心動！
佢長期都似係去傾生意

男fans大叫就一定引到成員注意，明天你試試

我坐山頂

準備買船票，請問有冇人睇過澳門場知道道回程買幾點好d

見到大家講起 好後悔冇買澳門場嘅飛

見到好似仲有人放飛
仲趕得切喎

如果大家見到放$780嘅飛可唔可以通知我 我見到好多$780嘅位都俾人hold晒

睇完船飛發現聽日冇啱時間嘅船 放工趕唔切去睇 大家睇得開心啲啦

真係早左就排後補
通常都排到所以無所謂

各位早晨
一陣見啦咁多位

午安
有冇人到左

大家今晚睇得開心啲

你睇曬金光同turbo都冇咩 ？

唱埋我地個份

好曬好熱

勁好天

唔記得搽防曬

就嚟溶

銀河啲冷氣好正

佢地仲著晒hoodie 咁來

屌而家接駁車都要讓座
咩行動唔方便叫我坐去後面
我唔係唔想讓
但係你語氣可唔可以好d啊
一嚟就普通話叫我比個位佢坐

見到都覺得熱

癡左線

下 onj
想坐前面咪等下架囉
啲態度西到咁！

同佢講英文

是但啦 佢地都係全程係室內

新歌係咪只會唱lo siento？

我同佢地一樣只留室內

室內中

啱啱係室外一陣已經溶咗

我見到個男人著H&M NASA件衫

扮聽唔明普通話啦

我見到好多

女仔真係十步一個 仔我就淨係見到一個

其實我覺得好怪

第二個男人 唔知仲以為呢件制服嚟

Nasa 人員

我搵唔到賣記念品係邊？

冇晒 啱啱先放工 6點船又會遲到 都係算啦

真係好多大陸人

係咪唔賣啦？ 定我太遲？

我個坑有幾個男人 不過唔知係米elf....

澳門場好似冇賣

冇場外物販

細場萬歲

勁細！同埋無左後面打橫個台

哇咩料 勁阻住晒

我睇你得啦我唔洗睇啦
小姐你喺121尾二啊戴嚟做乜撚野

屌 屌鳩佢啦 唔撚洗睇啦

心心心心心心心心 心！💕💕💕

180512 厲旭5月的信 第22封家書❤️

正在休假中

比起上一次自己過，這次一起和想見面的人度過休假. 看到那些很想見的人都過得很好讓我很開心. 感謝~^^
一口氣吃完好吃的酸乳酪，坐在窗邊便拿起筆來. 下著雨的星期六.. 明天就要歸隊了. 明天的天氣會很好吧?
有哪裡感覺到疼痛嗎? 沒事吧? 感覺我好像感冒了.. 請給我力量ㅠ
現在一到10點我就很想睡. 我昨天也是10點就睡了~ 大家不是那麼早睡得吧? 要早睡才會漂亮~ 雖然晚睡也漂亮..但還是要為皮膚而努力~ 雖然我明天就回到了早睡的生活ㅋ 不知是不是因為早睡，最近皮膚真的有變好~

和圭賢見面了~ 他正努力的服役中，看到他為未來而努力的面貌真的覺得很帥氣~ 看到他健健康康的我也感到很安心^^ 我也有和特哥見面~ 一起吃了馬卡龍~也一起聊天真的很開心^^ 大家現在好像已經去了澳門. 為大家打氣，幸福的站在舞台上~加油!
我所愛的E.L.F ^V^
感謝大家一直沒忘了我, 一直在等我~ 大家有按時吃維他命吧? 還有大概50多天就能見面了~ 請大家期待我會以什麼方式和大家見面! 我自己也很期待~ 真的只是稍微的有真實感..很想珍惜這份感覺. 感覺心都快要爆了. (好肉麻)
我愛大家

P.S. 請期待6月的最後一封家書~

-厲旭-
2018.5.12

轉自：銘儀__

幅畫好得意
仲有50幾日炸

好快返黎啦

個零月渣

終於見到圭

有冇人試過接退伍或者打算去接退伍 可以分享下

原來童童摸先仲摸左好多下

童童新髮型好可愛

隊內好似仲有個叫呀Tom

原來唔係黎買樓係買Apple watch

名符其實既jerry
叫你阿哥改英文名做tom啦

前幾日仲想去ifc食shake shack但驚多人冇去到
早知去撞下佢啦

個特效

好鬼得意
赫宰講個原因有D牽強喎
點睇都係因為同tom哥相愛相殺先叫Jerry

狗仔隊都幾恐怖
跟足全日仲要計埋睇左幾耐
不過始源真係好靚仔

掂解買衫咁快 連袋都唔要

記得台灣場Super Show 7 哥哥們說了喜歡這個旋律嗎？
甚至開玩笑想要拍MV嗎？
那麼為什麼不做做看呢：）

諗起呢埸大家好

呢場真係好多重點

原來今日出左full ver

笑死我 點解可以咁有才

D&E 咁快又出國

未有見過有fanclub好似ELF咁有才華

環保

咩A nation?
心痛佢哋冇得休息

厲旭呀

又掟東海

尋日都有人用公仔掉特哥
雖然中身 但可唔可唔好再亂掉

啲人講極都唔化

今次東海睇都唔睇就掟番出去

竟然冇人😂

大雲啲毛仔

kry

係ig見到 有啲感動又感慨

唉 然後又突然發現有兩個無左
即刻收眼淚

冇左2個s字頭

唔知點解我會聽到喊

頂 第一下已經打哂冷震 毛管凍
好好聽

好掛住佢地

東海要收藏大雲炸毛既瞬間

@浅光ShallowBlue
【SNS】180513 #金钟云#ins更新：好久没回韩国了... 我家小狗们看到我会以为是小偷咬我吧... 韩国#ELF 过的怎么样 ?评论里认识一下吧我们 😗

#李赫宰#评论：哥你先去咬🐶
#金钟云#回复：你在哪儿？

是咪去咬Jerry

@沥青-沥青
看到说今天艺声哥是‘哇哇’的像个孩子一样哭着，被namo哥一下抱住也不停的继续哭着。
还说今天艺声出了好多汗，衬衫都有些湿了。
大概是连日可怕的日程真的太辛苦了。

金钟云把连日的辛苦和担心都哭出来了吧TT
感谢他这么努力，让我们一直看到他。

東海仲要用即影即有 笑死
但D&E同大雲都好忙 幾時先可以休息

個時間啱啱好

衝去jerry

佢兩個真係好正

遲下旭返黎 大雲可能就會focus係旭到

同小旭就相愛，jerry只剩下相殺

澈海

白毛

因為坐山頂先睇清楚呢場開門歌！好鍾意個意境

大雲攞錯手燈當咪唱歌

應該係
不過都好似有人當咪係水樽

我記得有場佢地仲好似唔記得左邊個位度門開
超鐘意呢首同呢個編舞場景安排

個日見到笑到我

李東海先生
睇一次笑一次

由第一次係首爾睇
我就覺得隻舞好sexy
隻舞既力度 動作幅度
係有種有經歷既男人味
呢隻舞如果俾第二團都未必有咁魅力

我今晚返去po相

係呀係呀 仲有啲動作真係！！
不過呢首要係中間位睇先會睇得哂佢地

等你呀鐘雲絲

特哥好得意

希望有東海嘅高清相

Super Junior 空中飛人多啲休息相愛相殺討論區(20)

起我底以快速到達

點解咁耐都無SuperTV 嘅消息架

我覺得5月未必有
始終佢地依排太忙都冇時間拍
希望6月會有

8月11 sj係台灣有拼盤con

要去！

冇錢去

無錢去加一
香港就話組

+2

香港都搞番場啦

香港搞實去

我要金厲旭

8月11咁岩係台灣

我打算去新post到先po相
快啲推爆佢

咁係咪有機會聽到小旭唱losiento

但KARD都會去

Kard去所以冇乜機會見到旭跳女版

D&E 9月開始做空中飛人
夏天會出專輯

有無機會遲d黎香港開

差唔多等於係日本住2個月
好想去睇！個場細d又企得舒服d

準備追曬成個tour 有飛就追

見無人講野想掉個話題出黎
大家有無特別鐘意邊對非官配cp ?
例如83 至親 強敏 圓規 賢旭等等
雖然係我眼中83已經同官配一樣

我鐘意藝特或者叫野洙
大雲只會起特哥面前係可愛弟弟
仲記得強爸講話金鐘雲無論點都會支持朴正洙
近期台場ss7特哥抱起雲原地轉3圈真係J死
仲有一對就係青梅竹馬cp 即係赫兔/赫敏
由練習生開始一直係出雙入對
即使赫宰屋企好近公司都會突登出去同敏一齊番公司練習
人探推開強爸要敏子既人工傳空氣
因為敏同強爸玩得埋 而突登起對方cy 寫信宣示主權
對對cp 都有一個金英雲 誤）
SJ 真係每一個都可以亂交cp
仲要每對都超有愛
唔知大家有無特別鐘意邊對呢

野豬真係 大雲係向特葵
我自己中意拖孩同雲點

btw ab line都好有雞

手殘自膠

笑左
你地講既隊隊cp都好中意
AB line係近期最愛
ab 覺得佢兩個好相似又好唔同
佢地嗌交個時係最有愛 （參考SJR MT個集係車度）

本命係雙雲

到底邊個攻
大雲打得贏小雲不過依家大雲軟萌左
分唔清攻受

近期拖鞋真係急速上升
李赫宰愛的表演=惹人惹到對方想打_佢
abline鬧交又係經典
明明以前大雲勁有黑道大佬feel
變到依家真係軟萌到不得了

沒有經紀人的旅行入面強爸對大雲超好
私心係強攻

睇左一次唔敢睇第二次
睇完就係嬲強爸唔落
佢真係對成員好好

小道 D&E HK Fanmeet

李赫宰個隻小學生式博你注意佢

係
我都見到

知唔知大概幾時

我未回得切血又話黎FM

李赫宰係cy自己話銀赫愛晟敏架

我cp好濫
除左賢旭之外我咩都可以 (呢個fans問題
Cp可拆不可逆

應該未firm 係有機會會有

佢地個種互相扶持同真實既粉紅真係

紅字 原來唔係得我一個咁覺得

係邊度見到架
正呀即刻狗衝

btw 又要同大陸人爭

大陸赫海唔易對付

其實我已經po左9張相係微博

大陸赫海飯唔易對付

妳微博係咩呀

小雲攻 大雲雖然武力值好高但正因為咁更想有人攻陷佢
我大概係人探時期就萌雙雲 冷到癲

咪係

李赫宰真係給糖又給藥

諗諗下櫻花妹應該比起我地長期回唔到氣
大隊 D&E 大雲輪坐出日專
大雲做完音樂劇就到神童去，完左到D&E concert
某程度係幾羨慕櫻花妹好多機會見佢地
但會窮到燶

仲未計ss7仲未巡到日本

之前啲人講6月東京 7月大阪

冇計 日本係兵家必爭之地 但印象中好似D&E去得最密 好好奇點計櫻花妹攻極都仲有錢

其實我覺得拖鞋同ab line好正 最近好迷大雲

人生第一場FM唔通要黎啦

笑左 攻陷佢

年下攻

我以前成日搞錯大小雲
知道大雲原來排第四嘅時候:
橫睇掂睇都唔似係哥哥

大雲橫睇掂睇都似小雲

係我放左上微博個啲
放心我仲有圖

Btw有冇網上相簿推介的

嘩 原來我已經save 左 多謝你
Google 網盤？🤔
我都唔識呢啲

flickr?
我都唔係好熟

請問可唔可以自己調色呀金鐘絲

調完放返上黎

180516 ELF-JAPAN 更新

這次是由銀赫作曲的新歌、是會讓耳朵懷孕的令人上癮的時尚樂曲 請大家多多期待…！
畫重點了！新歌Hot Babe是李赫宰自作曲啊啊啊啊啊啊！5.19在電台初公開！！！！！

cr.李赫宰民間資源博

::

自作曲！

神童IG話今晚21:00-22:00韓國時間會有公演前live
但唔知邊度開live

IG live

呢個睇到大雲炸毛後，好乖咁企係度比始源幫佢梳毛，好cute好友愛

咩事

我正想po

我需要SJ冷氣

在女子组合里面靠直觉选谁是队长
希澈选择2号的理由是她在别的成员面前一直退让
结果2号不是队长
然后我真的被这条弹幕扎到心

全世界最好既隊長

今晚有super tv 拍攝

但童童都唔係韓國😳

what

信住3成好了🤔🤔

不過記得之前係杜拜 東海都有拎個鏡頭講話係super tv🤔 應該一早就有拍緊🤔🤔

特哥

大大

邊到來既消息

咩主題先可以拍得咁分散😂😂

可能個人vlog
諗起都正

有人影到赫海去公司！可能真

180516 Vapp更新#李赫宰#相關預告：[V Live](樸俊亨，銀赫，DinDin ，NUEST and ?) JTBC綜藝<自討苦吃>Season 2 機場 LIVE
赫宰又多個綜藝啦
唔知咩節目

個節目名

羅pd幾時搵李東海

金網民係d&e同希大ig都留左cm

第一次見呢個角度

5巡

純粹用黎推po

純粹問下
有無人對把風扇有興趣

我冇
我寧願買把line或者kakao既扇好過

好似淘寶$20把個啲😂😂真係買唔落手

幫你手

淨係調左兩張
毫無技術可言只係我自己中意嘅色調
求高手指點

淘寶搵到好多同款
好難說服自己買
除非買風扇送小卡之類就會考慮

自己搵手寫super junior上去

一齊

大雲炸毛到連工作人員都笑

頂 工作人員笑死我

跟隊

係邊到睇到消息嫁

台場

頂 個工作人員超可愛

微博有個叫上理skyline票務中心
之前都講中左有澳門場
仲有其他韓星既演唱會
不過之前有人話這呢個係呃錢既

雖然我覺得可能性好似有d低，但都密切留意a 假設出左韓專下年d&e asia tour in hk可能性大d

@韩国me2day
【newsen独家】[朴俊亨-银赫-JR金钟炫出演综艺<自讨苦吃2>!今日前往瑞士!]17日根据newsen独家报道,JTBC2综艺<自讨苦吃2>成员将于今日出发前往瑞士.据悉第二季节目成员为#朴俊亨#&#SuperJunior# #银赫#&#NU'EST W# #JR#(#金钟炫#)以及#DinDin#-#朴山多拉#.同时朴俊亨是继第一季后再次出演节目.几人将怎样"自讨苦吃",令人好奇!

@李赫宰民间资源博
【#李赫宰# 🍓#银赫thedancer# 20180518 studiolululala ins 更新李赫宰相关：再也不是自讨苦吃啦!这次不是主题设定了而是要去治愈…】
哇这次是去瑞士治愈！！！！哥哥好好healing呀[羞嗒嗒][羞嗒嗒][羞嗒嗒][羞嗒嗒]
今晚北京时间八点半死守机场live[haha]

有冇sj貼紙 有就可以自己生產😂😂😂

日巡11月先完

台灣場